\begin{frame}
  \frametitle{1888 - 1969 \only<handout>{\cites{reinitzer, history, conf, mbba_art}}}
  \begin{columns}
    \column{0.68\textwidth}
      \begin{minipage}{.95\textwidth}
        \begin{itemize}[leftmargin=1cm]
          \item[1888:] F. Reinitzer und O. Lehmann: Cholesteryl Benzoate (C. B.) \\
                       $\rightarrow$ 2 Schmelzpunkte \\ (milchige (a), dann klare (b) Flüssigkeit)
          \item[danach:] Randforschungsbereich, fast nur Forschung an Synthetisierung von FK
          \item[1965:] G. H. Brown: Organisation der 1.~internationale Konferenz für FK \\
                       $\Rightarrow$ Forschungswelle entsteht
          \item[1969:] Kelker: Synthetisierung von MBBA
        \end{itemize}
      \end{minipage}
    \column{0.32\textwidth}
      \includegraphics[scale=0.2]{graphic/cholesteryl-benzoate-m.jpg} $\;$
      \includegraphics[scale=0.2]{graphic/cholesteryl-benzoate-k.jpg}
      \captionof{figure}{C. B.-Phasen \cite{chol_benz}}
      \vspace{.3cm}
      \includegraphics[scale=0.15]{graphic/mbba.jpg}
      \captionof{figure}{MBBA \cite{mbba}}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{1973 - heute \only<handout>{\cites{cyano,nobel}}}
  \begin{columns}
    \column{0.7\textwidth}
      \begin{minipage}{.95\textwidth}
        \begin{itemize}
          \item[1973:] Gray: Cyanobiphenyle (Schmelzpunkt bei Raumtemperatur) $\Rightarrow$ LCD’s
          \item[1991:] Nobelpreis, de Gennes: \enquote{\ldots for discovering that methods developed for studying order phenomena in simple systems can be generalized to more complex forms of matter, in particular to liquid crystals and polymers\ldots}
          \item[heute:] Etablierung der FK und breite Anwendung in Forschung und Industrie
        \end{itemize}
      \end{minipage}
    \column{0.3\textwidth}
      \includegraphics[scale=0.05]{graphic/lcd_1.jpg}
      \captionof{figure}{HDTV-LCD, \cite{lcd1}}
      \vspace{.3cm}
      \includegraphics[scale=0.2]{graphic/deGennes.jpg}
      \captionof{figure}{de Gennes \cite{deGennes_pic}}
  \end{columns}
\end{frame}
